連登仔幾時先走出平行時空

尋日無啦啦呼籲全民休息日
但係出面都好多人遊行

今日明明講好去港島
無啦啦又叫人去九龍

乜撚野叫做黨鐵落閘返唔到屋企
4個月啦 當勇武CONDOM呀？
你班分化撚睇死都係和理非，返唔到屋企都瓜瓜嘈，有無諗過入過新屋嶺嘅手足呀？咪撚再咁自私啦！

我住大西北，今日會去港島，人多先有noise 一直都係咁！推完緊急法居然無超大型遊行，對家笑緊你咋！

今日去港島！

日日一起身見到比人推爆既post都係spin風向post

推

所以呢排都少上連登

今日有行動呀，邊有休息日
一停就玩完架啦！

冇黨鐵番唔到 依家仲諗黨鐵